跪求單車JJ幫下妹妹

規矩係要自貼左先有人幫

留tg入gp

173 應該買M車都夠

肥仔咪玩人 s先啱

入tg gp問

多謝你呀

想入gp tg我

Pm

快！